[痴撚線］頭先個細路問公仔麵點解冇公仔 我答唔出俾人屌

我係做茶餐廳嘅

頭先有個細路叫咗碟豬扒炒公仔麵

碟麵好撚香 拎咗俾佢之後佢問我公仔呢

我就話：公仔麵冇公仔嘅喎 你媽媽冇教你咩？

佢老母答唔出 跟住屌鳩我：咪係囉 你做侍應點解唔知呀

佢老母應該25歲左右，好撚大波（目測有e) 九成都係俾人

中出即飛嘅mk妹（小露波gap,同我嘅對話有幾分淫賤）

示意圖

真係想即刻打個丁

點解會係有圖

圖文不符 負皮

煮嗰個係公仔佬囉屌...

文1/10
圖9/10

咩？？咩冇公仔？

福建炒飯冇福建 廈門炒米冇廈門